"use strict";(self.webpackChunkcanfis_web=self.webpackChunkcanfis_web||[]).push([[539],{7313:(e,n,s)=>{s.r(n),s.d(n,{assets:()=>u,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});const i=JSON.parse('{"id":"using-each-menu/settings/factory-reset","title":"Ustawienia fabryczne","description":"Tutaj mo\u017cesz zresetowa\u0107 wszystkie ustawienia do warto\u015bci domy\u015blnych.","source":"@site/i18n/pl-PL/docusaurus-plugin-content-docs/current/using-each-menu/settings/factory-reset.mdx","sourceDirName":"using-each-menu/settings","slug":"/using-each-menu/settings/factory-reset","permalink":"/new/pl-PL/manual/using-each-menu/settings/factory-reset","draft":false,"unlisted":false,"tags":[],"version":"current","sidebarPosition":3,"frontMatter":{"sidebar_position":3},"sidebar":"tutorialSidebar","previous":{"title":"Pliki","permalink":"/new/pl-PL/manual/using-each-menu/settings/files"},"next":{"title":"Wersja softu","permalink":"/new/pl-PL/manual/using-each-menu/settings/software-version"}}');var t=s(4848),a=s(8453),r=s(359);const o={sidebar_position:3},c="Ustawienia fabryczne",u={},l=[];function d(e){const n={admonition:"admonition",h1:"h1",header:"header",p:"p",...(0,a.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(n.header,{children:(0,t.jsx)(n.h1,{id:"ustawienia-fabryczne",children:"Ustawienia fabryczne"})}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Tutaj mo\u017cesz zresetowa\u0107 wszystkie ustawienia do warto\u015bci domy\u015blnych."}),"\n",(0,t.jsx)("hr",{}),"\n",(0,t.jsx)(n.admonition,{title:"Pliki",type:"warning",children:(0,t.jsx)(n.p,{children:"Przywr\xf3cenie ustawie\u0144 fabrycznych spowoduje r\xf3wnie\u017c usuni\u0119cie pliku konfiguracyjnego, logo startowego oraz wszystkich innych przes\u0142anych plik\xf3w."})}),"\n",(0,t.jsx)(r.In,{id:"factory_reset"}),"\n",(0,t.jsx)("br",{}),"\n",(0,t.jsxs)(n.admonition,{title:"Po resecie",type:"note",children:[(0,t.jsx)(n.p,{children:"Po wybraniu opcji resetu ustawie\u0144 system uruchomi si\u0119 ponownie, a nast\u0119pnie pojawi si\u0119 nast\u0119puj\u0105cy komunikat:"}),(0,t.jsx)(r.yl,{src:"/img/menus/settings/factory_reset/after_reset.png"})]})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,a.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}}}]);